黃店系列 旺角 堅石燒

個飯好一般 但肉好多
美國大理石 好抵 400g先138$
一個人食一定夠
12$ 任食雪糕 沙律 湯 野飲 一定要加 太抵
任食既飯係白飯 白粥 意粉都係淨意
客家d 78$200g牛排 12$食飯 沙律
90$加一 99$
100蚊食飽
我由於食左飯同400g肉
所以太飽冇食沙律同雪糕 但野飲都飲番佢12$
有一點要留意 限食90分鐘
1個人都唔洗點等 多人要等下

LM

唔要飯OK？

除左石鍋飯，仲有冇其他選擇

食過韓牛好垃圾

平靚正

食白飯好過啦

石鍋飯搵笨

蕭生間野

好似好正咁

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

得呀 正常138加12

想平78加12都得

個飯覺得多餘 任食都有意粉飯雪糕啦

蕭生有做批發 高質食材

上次食lunch
啲雞煮唔熟

貴價 / 高質, 好唔同

以最平既價 搵最好食材

蕭生係有心既

對得住個價，但係不了

賣性價比12蚊任食擺明蝕

蕭生咁有錢收息都唔止12蚊啦

好有心

仲有暗號 有灣送 希望幫到手足

佢肉靚 但飯唔得

佢肯分享咁多知識已經好好
佢d片好高質50年前hku究竟係點讀

上個星期先食嚟，算幾高質

我有一對翼
講唔講得出口

老竇轉深黃都係靠佢
睇得多佢 都覺得自己變咗現實撚
有一點係非常認同

就係大家要睇清楚到底係要點抗爭
中國共產黨係唔會介意你去香港啲商舖開唔開門經濟攬炒

只要可以繼續吸金集資就得
冇條件就冇能力同人哋講數

1.12 愛丁堡✅不反
1.19 遮打道
1.22 荔枝角收押所

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

靚條毛，睇就真係幾靚既，但食落冇牛味
呢個價錢食到茶記質素真係第一次

你老竇好野來
如果你老母藍就真係要屌你老母

可惜好多後生仔仲當佢玩膠

全家都黃
啊媽唔知係咪上Facebook多 成日好擔心手足
成日同我講 黑警好仆街

燒山講野其實好現實 之前大家太浪漫主義 聽唔入耳
依家慢番啲可以諗下點樣抗爭

蕭生

大約要排幾耐？

佢第一日已經話武力唔對等

你用高一級 警方可以再高一級

都係唔想手足比人捉 每次失敗都會檢討

可惜民主黨好憎佢 唔會同佢傾

當年屌到4方西口啞啞一絕來..

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

韓牛本身垃圾 冇牛肉味 識食緊係叫美國牛

只食神石燒不食堅石燒

今日唔多人 單人幾分鐘 多人都係10分鐘內

講多幾句陣間又比人話我地係蕭山打手
希望各位手足知道進退同埋抗爭應該點做啦之後

支持燒山！

佢絕對係學習對象
一生不斷學習
50年前已經hku
幾多人一生u都冇得入
可惜就死應該冇下一個30年
好心酸

救命 師兄到底你幾大 你好愛燒山

意粉係蒜蓉意粉

廢中年齡

日日都聽理論蕭析 蕭氏新聞台

好撚過睇埋d開箱飲飲食食

其實我等緊佢出 集資方程式
你明的

佢話唔收捐款 幫襯人超堅石燒就得

佢忙好多野....7張啦

太多人食了
我唔食

都係果句 見人多就轉場去碧街食神石燒 rubberband阿偉開既黃店 價錢都係平

佢個意粉係蒜蓉牛油意粉嚟
唔是太濃唔會好膩 好食

有冇講口號送野食

有d咁既事? 我唔知

得意粉同肉正正常常
之前食個沙律有蟻嘅

尋晚都食左。我都係食大理石，啲肉真係唔錯

我有一對翼 我係自由的香港

食飯要買舊石？

係唔係只可以walk in無得book?

神石燒正好多
利申 打手

解釋啦， 未食過依D野啊

你有冇食過鐵板燒?

要講暗號

食肉獸留名

佢個電話長期冇人聽

話明堅石燒

超貴食過冇特別
反而其他ok

快問快答 搵蕭生投訴

蕭生仲有間時代冰室都好抵食

燒山好野，多謝燒山

點睇蕭生唔俾佢啲店員罷工
有時真係唔知佢想點

佢有捐錢比流亡手足已經夠哂

240咁貴

唔係燒山fans

我食400g肉加石鍋飯

我唔係

舊石咁硬點食

就咁吞

咁鐵板唔係佢準備好架咩？ 石係紀念品？

咁舊石咪佢準備好囉 佢會重用架

咁點解寫美國大理石400g 138咁

係囉點

個個係我食個肉個名

g 係指肉既份量

唔撚係掛師兄， 肉都會變石

老土到仆街

叫
燒山好野
得唔得

俾錢食屎

佢個石板係花崗岩黎

好正

記住講暗號：
燈神話林鄭唔會落台，香港冇雙普選，堅燈神萬歲

講事實都負皮

雞刺生

唔係講笑
我真係諗過用塊鐵版嘅熱力整熟佢
之後仲on99咁試咗啖睇下熟唔熟
點撚知陣味好撚奇怪 又咬唔開
之後先見到 我屌
仲係粉紅色

Push

好彩牛肉本身唔洗全熟

所以有啲後悔冇食到牛
但好奇怪
呢個雞好快就賣哂
但我又真係唔覺得特別好食

大叫燒山好野多謝燒山有無折?

噚日食完！

佢講過罷工唔係咁用 有解釋嫁

蕭生好搞鬼屌佢又唔係
事實做左好多實事
不過送書又抽獎 送野食又暗號

試下叫

我唔撚柒鳩屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭花粒白濁梅毒性冷感閪都唔撚柒得

點解連燈永遠咁二元
我覺得燒山係幾好 但句口號係有啲老土
就要反我枱咁

佢仲要每個月轉先搞鬼

塊牛要自己燒？

係 全部都要自己燒 得後面小食 鍋飯係整好
所以我d牛血淋淋都照食

係 蕭生係醒目既
燒得唔好你只可以怪自己

你又食過？有冇相

佢覺得無用，同唔俾罷其實兩回事
唉，我唔明佢想點

有蟲嫁唔熟

牛肉冇人熟食

未食開牛，點撚識幾成熟

唔明咪網聚問佢
佢咁隨和唔洗驚喎

但你fc左唔比罷？

哩啲排成粒鐘都冇得食既唔使開post啦

仲有間神石燒？咩價錢

真？仲諗住聽日去

不能同意更多..
神石燒仲要堅深黃.

其實附近有間rubber band開 可以睇下 都係黃

開過post

口水都流

任燒嫁喎

都話單人好快 不過聽日星期日就唔知啦

仲有間 amore corner食西餐
之前有人話黃店但冇客
之後諗住去幫吓
爆撚哂

唔奇 蕭生好多粉絲嫁
又堅黃 好多人支持
可能撞到瑤瑤呢

咁你想幾成熟？

中佬鍾意食3成熟牛扒 屙出逾3米長蟲

驚閪咩 爭鮮我都食唔少

成日心思思想食

自從藍絲廢老之後
燒山團隊好勤力黎連登

白頭人送黑頭人
一定要

push

推熱門

唔好唱衰黃店
大家安心食 食物質素超高質

都話自己燒 中意既咪全熟囉

名都冇 點幫襯呀

好似唔錯

又係叫咩石燒 google下啦 我諗相隔冇100m

神石燒？

睇呢條片啦，超正

排撚到痴線 食契弟咩 7點等到8點先郁兩張大台

燒山蝕住做

人多質數係差咗，冇辦法

蒜蓉意粉好好味, 中午lunch 食左3碗, 我食什扒, 都ok既, 但要食快d, 食得慢舊豬扒硬哂就好難食

佢間時代冰室都好食

燒山呢間使唔使訂位

好貴 $50就可以接受